【C朗涉姦】受害人和解後再提告 C朗團隊：子虛烏有

一名美國女子近日透過德國的明鏡周刊首次公開自己的身份，並指控球星基斯坦奴朗拿度（C朗）九年前在美國拉斯維加斯的一間酒店套房將她強姦。對於有關報道，C朗的律師團隊周五表示，他們將會對德國的明鏡周刊提控，又謂有關報道是嚴重失實，且完全是子虛烏有。

該名上周透過德國明鏡周刊公開自己身份的女子，是現年34歲的Kathryn Mayorga，她九年前曾經不具名控告C朗將她強姦，但在2010年1月接受庭外和解，同意收取375,000美元賠償，並撤銷所有指控。Mayorga透露，她八年前是出於驚慌才簽署庭外和解的協議。不過，選擇沉默卻未能令她釋懷，她甚至因此辭去自己教師的工作，Mayorga遂重新聘用了一位律師，他隨即對當年這份庭外和解協議的合法性提出質疑，並提出民事訴訟要求這份和解協議無效。

由於Mayorga最新向德國明鏡周刊所披露的內容極為詳盡，C朗的律師團隊隨即否認有關報道，並表明會對該周刊提出起訴。其實德國明鏡周刊早在去年4月已就這宗案件作出過報道，當時C朗的經理人也曾指報道全屬虛構。德國明鏡周刊則回應，指他們在刊載最新的報道前，曾不斷去信聯絡C朗的經理人和律師團隊，惟一直未有得到回應。

以為王騎

臭西

想瘋狂比佢強姦

條女8年前啲錢用哂 又唔夠錢洗了

C朗明明係基佬 點會姦女人

大把基佬唔敢出櫃 結曬婚生曬仔

子烏虛有

比人搶左份工,點搞呀你